又凍又熱想點樣呀

戇鳩天文台
個天文台真係唔識架喎

放自己上黎做乜

火野麗^^

我想你

-.- 我唔想你 sorly

生熟冰火生牛河

讓你愛上我要多久🥺

Less than a second fall in love

我已經愛上你 已走不動🥺

-.- 55

🥺